仲有無人有習近平人大會議段片？

剛剛開錯台
我朋友話竟唔知發生咩事，咪又係一般恐襲